[建議]十一號晚做準備 十二號朝早行動

#反送中 #黑紫荊
IG/FB/Whatsapp/Line....
各位巴絲更換你既頭像！

已換

其實點解唔一早到
例如7點到
又精神d

所以分兩批人
一批後勤支援 就十一晚到
一批支援 十二清晨
因為清晨一口氣運送物資未必準備得切

夜晚留守個批 最驚都係比黑警暴力清場 一到深夜就孤立無援

所以先要打游擊戰
游擊主要作用就係防止暴力清場
留守係同一個地方一定會有警狗過黎

咁諗諗下每一個人帶既物資都唔應該太多
一個背囊就夠 要隨時走人打游擊

仲要quote明報

推

應該好似戰地風雲咁樣 大家分成各個小隊

每個小隊都自己開群組，定立目標/類型，例如支援組、急救組、衝鋒組

咁樣起馬知道自己有清晰既工作，唔會咁散，唔敢衝既又可以幫到手！！